覺唔覺富途牛牛個公仔其實都幾得意？

是

你唔是返咗英國咩

牛牛師

得意師

公仔師

富途師

覺唔覺師

其實師

輸錢師

都幾師

唔知邊間證券行出左條龍 唔知公仔係點

連牛得意啲

藍印

你啲圖全部負數

負途牛牛

米癲拉

祝大家今日豬到甩褲

支牛：

有排都返唔到家鄉

英國係第二個人嚟 慘番過印度

好多人抄名

做咩jer住小米

抄名師

屌米狙擊司

印仔幾時開炒股？

某程度上 我覺得富途嘅成功
係歸咎於佢個公仔好得意

炒模擬倉當打機

唔夠刺激

覺

其實你份工幾適合炒股 夠hea
5點就收工 美股啱啱開盤前

4點收呀
5點就開po是靚晚

唔覺
見親佢都係喊苦喊忽咁

得失心重
唔岩玩呢啲

出6c信告扮你去英國個會然未

生無可戀

呢個post好邪

睇完要印出嚟化左佢

收皮啦

摟屌？

玩得股票就唔好信呢啲怪力亂神啦
揸緊個信念佢

至少4，5個炒名司

蝕錢師

你無老母面咁大神力未驚過

富途咁仆街 係度幫沽空機構都仲用

一齊沽爆佢啦

比返你啦個名

我都想移民

印烈士

慘過返觀塘

炒股師

牛撚師

U會員

都抽唔到
日日都冇

屌你唔講完全唔知

印仔嘅活動範圍只有觀塘

有錢仔

做咩偷圖

搏盡佢竟然會貼自己衰左嘅圖?!

因為我無買

是師

係好盞鬼

用開窮途熊熊

豬到甩褲

真是好q

奶共師

好似錢七